[
    {
        "randomId": 464
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati, nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Akababi k'umuvumu",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata agafuni nanjye mfate akandi tujye gushaka icyabuze",
            "option_1": "Umuzi w'urutare",
            "option_2": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_3": "Urutoryi",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Umuzi w'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nikoreye isi ntengata ijuru",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Umwarimu",
            "option_3": "Inzara n'inyota",
            "option_4": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "correct_answer": "Inzara n'inyota"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Havuyemo umwe ntitwabimenya",
            "option_1": "Imbwa ishumitse",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Ubwatsi busakaye inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Fata akebo nanjye mfate akandi tujye kwahira intagwira",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_3": "Akarago ko mu irebe",
            "option_4": "Ubwoya bw'inka",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Gusaba uwo wimye",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Akayira kajya mu kigega",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Telefoni",
            "option_3": "Urutoryi",
            "option_4": "Ivu",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_4": "Umukecuru wurira ikigega",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    }
]